[有圖] 覺唔覺全盛時期嘅陳鍵鋒夠屌打大部分亞洲男藝人？

米八高，青靚白淨，屈機樣

笑起上嚟好甜又有啲孩子氣

古裝look一樣屈機

正評：認同
負評：普通料啫

成日使埋d煩膠角色

死gay佬

非gay但覺得佢好正

tvb玩佢啫

tvb真係害左佢

成個女人咁

如果佢遲出道十年應該紅過好多韓星

屌打你老母咩
第一張係佢黎

佢扮女人都靚過好多真港女

agger
當年tvb小生入面佢真係最靚仔嗰個
佢依家喺大陸都好撚紅

其實唔差
原來佢米八

東亞興埋d女人型

所以東亞盛產tb

我都幾鐘意佢

其實佢真係幾正

Oh can you feel my spaghetti

屌打埋女藝人

柏翹

屌你係咪個個睇左少年4大名捕
好似差馬明未有post

我而家真係集集追返嚟睇
追命真係好正又好笑又打得

死偽娘

係幾靚仔

嘔

駁唔到

紅咩

佢個樣好斯文

個樣好唔成熟

連登盛產依啲

睇錯陳偉霆

係囉，真心想知，紅咩？

陳鍵鋒真係幾靚女吓

原來佢米八成日覺得佢係矮仔

佢去左邊？

諗起舊登話高達w佢做重炮佬

嗰套美人心計好似都幾hit
之後佢都套套男一喎

可惜甩頭髮

似溫兆倫

一直都覺得佢幾靚仔
青靚白淨 可惜近年都無佢啲戲睇

男人同女人嘅分別
硬係覺得佢太白淨白頭生
唔粗獷

佢而家去咗邊

gay

靚仔通常都係Gay 而佢就係Gay 公平咩

男生女相不嬲正

屌打陳鍵鋒

唔會記得佢個樣

光速屌閪舞

oh can you feel our spaghetti

紅條撚，微博得幾百萬fans，勢力榜頭100都入唔到

細個覺得佢好靚仔

佢有否認過

可能呢TYPE先似古代美男子嘅形象
小白臉

做乜啲正皮突然多左咁多

近幾年有套封神英雄榜，佢做姜子牙都幾型

認真想睇佢拍東方不敗 好撚基個樣

當年最靚仔係佢
但最少劇拍

咩事

我細個果陣都俾人話似佢

眉清目秀

唔明點解唔捧佢，明明咁靚仔，做戲又唔差
垃圾TVB

9x年個陣佢同黎芷珊姐姐出商場活動見過佢真人
勁有魅力完全屌打所有現今當紅中日韓星
之後仲特登剪佢幅相放喺學生手冊
點知隔左幾年傳佢gay即刻男神幻滅

周美人

點解我覺得佢有啲似jacky仔

朋友話好緊

千謊百計係佢代表作...好似變咗倉底拍完N年後先播

嗰陣無線晏晝重播我有睇
仲記得套戲入面佢成個家族都係老千，佢做得幾心寒

正呀想當年為咗佢追哂四大名捕同學警XX系列 跟住睇睇下佢就喺tvb絕咗跡

以前睇覺得ok靚仔, 但有陣Gay味..
所以唔會有特別感覺,
而家樓主一post, 真係覺得佢生不逢時,
而家D妹妹迷D泡菜仔, 佢真係完全個種Type,
仲要佢無整容, 又高又靚仔

真係好靚仔 不過依家好似發福又收收地皮

細個好鍾意佢

佢有男人最疼，好後生已經發線高，靠髮片加8 2分界pat 陰摭下。

連登真係咁多基巴

agger

小白臉
啲女人真係重口味

幾可愛

佢同吳卓羲好襯

而家朝早重播少年四大名捕

佢額線好高
唔留陰會唔好睇

佢個款果陣唔太興

以前覺得佢好靚仔

一定係零仔

大陸好中意呢類 番大陸應該紅到

呢樣真係屈機天生個樣已經咁靚仔，唔似得泡菜嗰啲人造人
仲有講演技佢都好過而家喺大陸紅爆嘅陳偉霆十萬九千倍唔明點解的士佬會咁紅如果講樣都係陳鍵鋒正啲

屌你老母

佢喺tvb拍完最後一套劇洪武三十二已經上咗去啦
可惜就係之後都冇返過嚟

姜子牙

小斌女呢？

又真係幾靚仔喎

咁我覺得小斌女靚D

小斌女man d，但係佢靚仔d

小斌女

以前白滑

望落有d似五月天阿信